不好意思 我的陽具比你們大得多！

望影都嚇死你班連登仔

樓主個頭生到成個龜頭咁
仲要冇手

5.5/10
ok

#0玉照

樓主正撚樣

撚樣 笑而不語

公然猥褻頭

陰公
個人身到成碌撚咁

撚樣

連登仔永遠就係自己冇既野就恥笑人哋
Btw 今次我撐樓豬